香港人真係唔好怪社會冇俾機會你

咁大個利記歐聯冠軍都唔識買抵你地發唔到達

allin左全副身家落去

叫咗daddy allin咗三個貝沙灣單位落去，季尾分個俾你

多謝樓主

死獌狗驚未

大家一場利迷 咪講埋晒啲衰野 我地等咗咁多年終於等到啦

This Year Is Our Year

哥狗

一冇左小花就唔識踢歐聯

關咩事 有美斯都唔夠沙拿玩啦

香港人今晚仲有一次機會

鏝 5.5倍 睇路喇

鏝冠軍幾多倍

All in左老豆既退休金，好快變父幹撚了

allin邊隊